咪撚再同狗合照呀屌你老母

幫對家做公關呀而家？殺人犯，強姦犯黎架，嘔唔嘔心架你地

屌！

條女好正好想屌

嗰啲藍絲黎架

同我地講做乜 嗰啲都唔係同路人

你真係覺得我地會同狗合照?
訓左幾多年?

你冇睇佢用咩手勢影相咩？ 戇鳩鳩咁

狗吠會:警察好克制 會尊重各方意見 警民關係良好

屌 啲女咩事......好撚Fd?拎仇家嚟打卡？

個手勢

自己友黎

好撚好玩咁

屌你老母再合照咪撚再話係手足

真係好撚on9

又話各自努力既

藍絲先好屌，的閪水藍色架！

同意

你個例子太差

比多次機會你

咪撚再合照呀，屌你老母